點解要衝立法會呀？

長期佔領做反送中基地
唔撒回唔交還立法會？

成班鍵戰淨係識睇住live係到批評人
你地自己又做過乜呀？
人地全部都係係煲底現場討論過先衝架
你唔係現場有乜資格stop人？

到呢一刻你地仲以為和理非遊行可以解決到問題？
一百萬，唔理
二百萬+2，都唔理
你邊隻眼睇得出和平同死守民意係有用呀？
依家係就算比夠七百萬人你出黎遊行都唔會有用呀
醒未呀香港人

仲同我講爭取民意人班撚樣
唔該同我企番身唔好再坐住個腦
根本依家我地做乜都好 啲民意都唔會一路增加
只會一路減弱
民意幫到我地啲乜？
二百萬人上街 總有啲弱智藍絲係點都唔會支持我地
咁唔通我地就要為左班弱智 而放棄我地應該要做既野？

琴日撐警個單野 已經好明顯睇得出
盲目爭取民意已經冇撚用
你點道歉 點文宣都好
個班廢老藍絲永遠都只會反對你地
咁係咪唔爭取啦？
要眼白白睇住機會係自己手中流走？

衝擊 係因為已經再冇任何可行既方法
去令呢個獨裁既政府去聽人民既聲音呀

立法會休會唔代表唔可以衝
衝立法會唔係要令入面既人休會咁簡單
係我地抗爭者
以最強硬既態度同政府表示我地既決心
你繼續和理非只會令政府覺得你好好恰
唔撚洗聽你既訴求

衝到立法會，就代表我地有能力推翻呢個政府
林鄭一直以黎都無視我地
係因為覺得我地毫無威脅
依家佢地衝立法會 就係同林鄭講
你再唔回應訴求 就拆你間屋
咁樣佢先識驚 先覺得有迫切回應訴求呀

咁又點解唔好衝呀
失民心
失光環？

寧願輸得浪漫都唔想贏得醜陋咪就你呢啲

兄弟爬山 各自努力
不分化 不割蓆 不篤灰

悼文：他跟她，致香港人的希望。

冇話點解既，我自己冇勇氣做勇武派，但我絕對相信前線決定，好多野唔做過唔知有冇效果

推

悼文：他跟她，致香港人的希望。